大陸係農曆年之後全國病情嚴重無法復工，人民無收入將演變成全國暴動

劇本已寫好

買左大陸樓既人懺悔吧

但佢地食樹皮都可以食一年喎

支那邊度仲有樹?
而家得返化學品可以食

易子而食
最多都食到一個月
食埋老豆老母
食埋老婆
捱到半年